\input{../../../main}


\teachermode\tagsmode
\solmode
%\printtrue

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 10}{Пузырьки и шарики}{\DTMdate{2021-02-02}}
%% разобрать на паре
\libproblem{1001}{9.42}
\libproblem{1001}{9.43}
\libproblem{1001}{9.44}


\clearpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Пузырьки и шарики}{\DTMdate{2021-02-02}}
%% делайте сами
\setcounter{notask}{11}
\task{В воде на глубине $1\unit{м}$ находится шарообразный пузырек воздуха. На какой глубине этот пузырек сожмется в шарик вдвое меньшего радиуса? Атмосферное давление нормальное.\answer{$80\unit{м}$}}
\libproblem{belorussia}{1990-11-1}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.253}
\libproblem{russia}{2007-10-4}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.72}




\end{document}

